# INFO #

Launcher usado en Coeven con todas las funciones (Login, Registro, API, Web, Checksum para verificar version del EXE y Diseño en PSD)
Para instalarlo necesitan:

* C#
* MySQL
* PHP 5+ (No se si funciona con el 7, probablemente tenga errores de migracion)

El launcher tiene que conectarse con la aplicacion web para poder funcionar
